留唔留任臨時立法會？敵人支持的咪做相反

我一開頭係認為要留任，否則立法會=橡皮圖章

但人大政協+曾國衛都呼籲議員留任
我就知道一定係糖衣陷阱
應該係想全體留任之後同美國講唔選舉係香港民主追求者既訴求

所以一留任，國際線就G9G
唔好同我講議會抗爭，過去一年仲未俾人玩夠？

Agger